[新手] 有無邊間細gym PT 比較好？

自己係康文做過一排
唔識set program同唔知動作啱唔啱
想搵間細gym 可以有PT 帶一排學下
有無邊間好推介

搵個師兄去康民教你咪得囉，慳一筆
Set program上網大把，自己慢慢試

有無人知胡師傅徒弟arnold自己開個間掂唔掂

我都有興趣搵師兄教我, 不過我唔係康文署

Lm

有無諗住搵Freelance？

利申：唔接短期

揾還揾 記住要set埋餐單或都營養目標 如果唔係點操都冇用

你係邊玩?

邊間gym?

高芝

搵freelance 可以唔洗under gym contract 仲自由d 喎

沙田有無pt?

可惜，我P記

有無師兄觀塘／德福P記指點下我